[窮撚做gym] Physical 定 Goji 好?

小弟想平日返工前做gym (大約7-8:30 am), 考慮緊近 旺角 / TST / 灣仔 / 中環 地鐵站既gym room

聽聞 旺角P記 沖涼既衛生環境好差, 有d驚
至於goji, 灣仔就比較細 同埋 旺角冇smith machine

其他分店就唔係好清楚情況, 有冇巴打有好推介? 感激不盡

why no 康文處

做咩最近咁多健身po

因為依家係夏天

之前做過康文都覺得幾好, 但始終想要 squat rack

細個返通宵，又年少無知，
為女死為女亡，為左追佢，join左p仔3年

放工朝早9點就去操，下午1點就去游水，
游十鳩幾個堂，頂左3個月。
我1米7，170磅減到150磅，
胸開始有d型出黎，著衫好睇左，
個人冇咁漲。

但係都追唔到

最後因為太辛苦同唔知為咩，冇操落去

三時而後行呀

其實玩既野一樣,早上既話一定冇乜人架啦,但放工時間就間間都爆硬
平 同 分店多 性價比 就一定P記架啦 仲平過康文處
GOJI 就個環境好D,但貴一陪價錢,少D分店

睇你想要乜囉

BTW:
P記跑數狗一隻
$140月/3年 160月/2年 1個人都照做
唔sell教練堂,有興趣搵我

係屋企做bodyweight exercise

有無goji sales? 想join

你留Tg 畀個Sales 你

Goji愈來愈多人

P記150蚊一個月平撚過康文 都仲要上黎問 你咪撚做gym啦 驗下腦先啦